"書法"呢樣野係咪東亞文化獨有?

專登用古代人既書寫工具寫D字出黎欣賞/收藏
好似唔見西方文化入面有"書法"呢樣野

出post前google下先

西人有聖經字體

樓豬住邊個井？

佢地叫Calligraphy , 好似係

唔好意思我汁返啲腸先
樓主中學畢業未？

伊斯蘭世界都興起過

阿拉伯文書法係cls地發達因爲伊斯蘭教嚴格禁止偶像崇拜，連爲先知同真主塑像都唔得，所以佢地係main用文字贊美真主可以將啲經文寫到好似禪繞畫咁